[一人一個] 用符號/字整出嚟嘅圖

({})

=.="

bam

( Show Blocked User - 濛 )